9月 百合大公主 + 希妹g持區 😊

嗯公主！嗯公主！嗯！嗯！嗯！

2018年8月31日

仙台很涼快！！！

很喜歡這種程度的氣溫！

嗨！

算你識做 一定要貼禾老婆先

多謝g持

點解百合係大公主?

佢係公主，我係佢既使者

上次你問條片點cut冇下文？

2018年9月1日

早上好ー！

今天是宮城Live！！

會加油的ー！

(順利的起床)

2018年9月1日

好—吃！

2018年9月1日

嚼吖嚼

2018年9月2日

早上好！

昨天是宮城公演、香蕉人桑來了公演ー！！

然後我終於親到了飛鳥桑(#^.^#)笑

順帶一說昨天的髮型本來是普通的孖辮 然後因為ayati對我說想看這樣的髮型～於是趕緊卷了起來！！這造型可是人生第一次！

今天是Final啦～

今天最後一場了。
要好好感受
更多和感情進去 加油啊！！ 盡情享受吧！

再次喺同一張圖出現

2018/9/2

把被大雨淋濕的T恤拿來給我看的祐希
我仿佛看到了天使

誰能告訴我，最像與田的小動物是什麽

公主終於改變髮型喇！喇！喇！

哇！公主！哇！公主！哇！哇！哇！

2018年9月3日

提問

我正在吃什麽東西呢

ayati給我拍的！
高難度～笑

2018年9月4日

久等喇
quiz的答案！！

是它〜〜

最近又愛上了粥 吃了一口就停不下來了 在會場時 也把它和粥一起帶了過去當早飯吃！

嘗試了各種口味 沒有味道的粥配上鹽漬海帶絲這個搭配雖然質樸不過我很喜歡！

啊 為什麽我只吃海帶呢 因為ayati對我說吃點什麽吧 所以我才一下子吃了海帶 平時的話不會只吃海帶 所以請放心吧(￣▽￣)笑

嗯公主嗯

喂靜蠅蠅喎

2018年9月5日

今天來了某個地方！

獲得了很美味的桃子從早晨開始就在吃、度過了一段充實的時間[可愛]

9月8日(土)・9日(日) 東大寺学園菁々祭開催

2018年9月7日

早呀！

今天一天也要加油啊！

不知怎麽回事、今天鼻子特別痕…

10月號junon

繼續靜蠅蠅

這就是公主

2018年9月8日

疑似又長了針眼…
不過緊接著是下眼皮長了
最近總是長呢

然而很不可思議的很快就好了喲～
難道不是針眼嗎…？
不會只是被蟲子咬了吧、、？

2018年9月8日

最近不聽音樂也不摸手機 有點喜歡上了這樣發呆的時間！

於是在剛才無意之中
明明只是在發呆
但我好像翻了個白眼。
完全沒有察覺到、、以後會註意

就是這樣 笑

如果你看到了白眼的祐希 請消除那段記憶 笑

公主新髮型

繼 續 靜 蠅 蠅

2018年9月9日

這次全握非常感謝各位！

雖然這照片的表情很迷、、
不過今天又是這個髮型～(*´-`)

很懷念！笑

与田祐希天下第一！

嗨

2018年9月11日

哈啊～～

今天是非常開心的一天～

然後呢！我去買了絢音さん在全握的mini live時說喜歡的711的南瓜布丁 好吃到感動 笑

夏天已過，懷念夏日的公主嗎

2018年9月13日

早上好！
這次的舞台劇決定了讓我出演了！
詳細內容還是個迷！
請多多關照(・Д・)

2018年9月13日

今天去收錄節目了！

學習到了不少～十分感激m(._.)m

在結束以後買了中意了很久的枕頭！

如果能讓腰痛和肩酸好轉的話就太好喇

再黎大公主

🙁

2018年9月15日

好喇
寫好了blog—！

搞到這麽久很抱歉、、(＞人＜;)

我借左個名俾希妹

今日

巧QQ

2018年9月16日

啊！對了對了
のぎおび應該會在周三進行！！
喜歡showroom〜 很期待〜
請大家多多關照啦！

本來想從現在開始洗完衣服 打掃完房間以後再去睡覺 果然今天還是算了吧 早點睡覺去！！笑

晚安麽麽噠（￣+ー￣）

啾[星光]

今日girls award momoland 都有去，有冇睇

momoland 不了 睇乃木坂

girls award 的公主

2018年9月18日 21:00:40 JST

明天有nogiobi的直播呀〜在showroom呀〜

很期待！

請多關照(o^^o)

2018年9月19日

拍攝的時候收到了可愛的朱古力～

嗯，公主去訓了

嗯，公主型嗎

這是公主，亦是戰士

😸